Astusid kohto ette Johan Kerner ja Pridik Kassesabba, ja teggid sedda kontrakti nenda: Et Johan Kerner omma kolme waese lapse, tüttar Ann, ja poiad, Pridik ja Johan (kelle emma nüüd surnud on) igga lapse tarwis 5 Rbl., kokko wiisteistkümmend Rubla kihhelkonna kohtusse sisse maksab, mis siis, kui lapsed täieealised on, nende wöörmöndri lubbaga saab kätte antud nende lastele. Wöörmönder nende emma wend Pridik Kassesabba.
